藍絲city 分完手 搵人攪人地～

分完手之後仲要搵人黎攪佢 勁多未知電話；ig dm；仲要係ig sqread埋佢啲個人資料
條友仲要死藍絲黎～ city 既soc 認清依個人～

就係個Kelly yip 攪左人地幾個星期 迫佢想自殺
依家準備告佢 佢慢慢煩啦～

1999

小朋友齊打架

CITYU鍵盤判官表示唔明

人名又冇
圖又冇
IG 又冇

你話你老母做黑警慰安婦都得啦

佢老母真係做緊
利申：識樓主老母